# Парсер входящих сообщений

Данное приложение парсит все новые входящие сообщения с чатов. Если в соообщении есть любое из указаных ключевых слов, то сообщение пересылается в группу. Если сообщение было отправлено в супергруппе, то к нему также добавляется ссылка на сообщение в данном чате.


## Как настроить

Сперва нужно получить api id, api hash
<a href="https://my.telegram.org/">https://my.telegram.org/</a>

Переименовать config_example.py в config.py

Настроить config.py


## Как запустить

Выполните следующие команды в терминале

1. Создайте виртуальную среду
 - $ python3 -m venv venv

2. Активируйте её
 - $ source venv/bin/activate

3. Установите все необходимые зависимости (один раз)
 - (venv) $ pip install -r requirements.txt
 
4. Запуск
- (venv) $ python main.py

При первом запуске необходимо будет выполнить авторизацию в ваш телеграм аккаунт
После чего появится файл с сессией (имя сессии.session)
После удачного запуска можно пользоваться докером
 - docker-compose up --build

## Выставить ключевые слова

- через веб перейдите по адресу 127.0.0.1:8001 (или) 0.0.0.0:8001 (там будет форма)

- в тесктовом документе shared/keywords.txt (через запятую)

Готово.
